鬼佬笑華人Ching chong 個原因係咪就係清倉撚

事先聲明：破頂take profit 係叻仔
妖股要止蝕

屌你聯儲局又未加息
揸住啲大股跌少少就叫生叫死
趺嘅第一日唔清
跌幾日先來清
升返左一巴右一巴又唔敢入
成個鵪鶉咁，算唔算抵比人歧視

笑左

Shrimp shrimp shrimp

兩隻半蝦

破頂緊係追貨啦 仲take profit

係好笑
2分

個個當自己股神 永遠估到個底係邊

Yes zhang

呢個好笑

高汁

加息先走你都已經輸撚左一半啦
炒股票永遠係炒預期

Qqq 2018 第一次加息先走到2019頭閪冧係賺
十二月第四次加先走都係-10%